[討論]721朝早照去金鐘 跟住開始 be water 轉場?

第一
金鐘呢加無鐵馬 放唔到陣
無嘢可攻可守

第二
班狗由14年到呢加已經熟哂啲路
再出圍堵一齊仆街
沙田果日都已經有巴打分析咗係撓幸獲勝

第三
金鐘無民居 空擴 出飛機大炮都得
人太集中 比人放大技一齊死

我地目的係五大訴求
我地知道會有機會打交
但我地目的唔係為咗同狗打交

有無考慮即日 be water做各區行動

利申 夢遊者

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

推

預計當晚狗鐵基本不停金鐘
甚至灣仔中環
水路尖咀黑狗等緊你
小巴唔好諗
巴士嘅話都有機危險

和理非通常尾班車就走八成因為驚走唔到

但如果我地每區自己地頭開拖

就唔使考慮走唔到 同埋 運物資呢個問題

當然人數上都會差好遠

但其實問心 大家都知打夜戰有幾多人
有邊次有5萬人以上

金鐘最有戰略價值嘅地方 立法會已經入過
特首辦?中聯辦?
係咪真係需要花咁大人力物力衝入去?
象徵意義甚至都不及立會

認真 想知大家點諗

假若金鐘完全封鎖
其實係重創運動
黃背心都試過一日拉咗1500人

沙田當日最大問題係 be water 唔到
十字路口死守同龍和一樣
圍堵狀態

721 post要推

o

和理非階段都已經會主動打市民, 連女都照打

法西斯黑警已成禽獸

好早就要有甲

屌, 次次都係等一開波
趁亂先將封鎖線外既物資送入去

沙田仲勁, 市民係樓度掟物資比街上既義士

物資唔係無上限
上限一完我地可以點?
金鐘係0補給
運輸係要時間
路係會封
人係有出無入

希望認真諗諗
沙田都係靠班街坊幫手先成事

714都有唔停沙田站

除非大家預當日和理非
但好明顯個勢唔係亦唔容許

推
[急救人入]野餐急救檢討

點解71果日去金鐘係應該?
因為我地目標一致
好多人都考慮入立會
但依加呢?

我會形容612 71有地點集火就係有目標時嘅狙擊槍
而我覺得721係應該試做散彈式行動

第一 目標好撚唔明確 除咗打狗外可以做乜連我自己都諗唔到

第二 係一個好機會比我地演練一次散彈式行動

民意有 民怨有 唯獨無目標

自推

金鐘本身無問題
但親眼見到沙田十字路班巴打無共識be water
永遠人地三路進攻 真係衝埋黎先識退
就真係驚會出事

如果三路出哂速龍 真係會出事